有冇人開始同情普京?

明明共產黨仆街過普京百倍
但共產黨就有光明會既免死金牌,可以暫時保撚住條狗命
相反普京就比光明會針對

有冇人開始同情普京?

普京同光明會四大護法爭過女，俾人開除左會藉

你問烏克蘭人

唔係因為佢冇交會費咩

光明會金毛獅王被人 spin 左去北極，游水去西伯利亞屌熊後自立為王，立國俄羅斯。所以同總會有啲矛盾